[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1612)

slow

Slow

Fast

14.5s表示未撚驚過 夠膽就刷

去緊ifc

哇 我一買完19.5 即刻跌咗水

大戶

派100 14c 完ok?

下半場入球show?

Lm

難d

100

Lm 不過好難

14C完先派100爆撚硬啦

me

角點補飛好

曹兄。。。恕我直言 難了難了

2.43 入左手 19.5b

得一舊水 爆硬

應該唔會再刷c

14c完我派你100

同路

夜啦 收皮啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

墨西哥蛇出19.5b

天要助馬 不助曹

重心料 即場2.5s

14完我倒派1000比你又點話

各位有咩追數心得?
小弟負債39K可以點慢慢追?
定係ALL IN咁追??

領先刷c係咪想比人打反擊？？

買角細

一齊嗌下角

即場ALL IN 2.5球細

上個post 有個巴打好早話兩隊唔刷到20c 唔會停
如果開到真係要上神枱

LM

慢慢追

Dallas似輸硬 希望追番粒la

14 角完 我 幫所有人含 十次又點話

一定14c完

買左2000 2.5大了...

無人理墨西哥大蛇？

當0開始
娛樂注
唔追數

Im

除非唔係

lm

19.5定20.5

真係第一次有即場我買唔落手

唔all in點追！！
認真 戒賭啦

主ng

求派 冇錢開飯

ALL IN

R.I.P

你最有誠意

買唔買大波波

我買少少一齊玩下

認真 一陣3:1

墨西哥大蛇出19.5b 跟唔跟？

14c 派

有冇人可以請我食桶飯

下場買利/曼城盤 39k all in落去

一直都想買19.5s

我又要

我D重心料未輸過 即場2.5球細

一開馬會14c笑撚左出黎
半14全14

好豪華 我二手飯就夠

你有幾多錢可以出嚟賭 其實有$2000 都可以上到40k 不過要耐啲

遲下跟智狗買馬贏硬

唔買啦

賽前入手了

墨西哥大蛇19.5 b 齊上路

我琴晚都$1500上萬3

下半場主隊入多幾粒

牙仔最近好旺

no ...幾場姐

屌你老母 河床

我唔貪心 200上3k 就夠
跟牙蛇搵食

100K多D

五連！

可唔可以派$10 比我買枝水

忍下手等星期三 日假英冠

14c 完呢個post所有人一人一個豬柳蛋我嘅

好似15c了

開20c 派番兩個比你

刷多6角

咁唔難 但唔好allin 一開始單頭先，之後試下2x1
同埋唔好場場賭 揀啲有信心先買 一場唔好買幾樣野，唔好又主盤，又大波，又角大咁，除非你見輸緊先補飛

子龍

來吧

以為賭緊你鄉下墨西哥D假波咩 19.5b 開到我食屎

智狗尋日上萬3 係咪ALLIN推上去

受教了

唔好講埋啲你會走數嘅嘢啦 多舊魚

咁快開波嘅

早啲尻角

$1500 半大2串1

咪姐係大波

借5萬，買兩場1.3幾已經搞掂

我覺得似兩球完

十萬一場就得添

開始妹波了
角大全部收皮

支持得蛇

我都R爆頭
我哩場半主左咋

但20.5b 有點過分

我掉番轉 成日覺得起機要2x1/3x1
贏到咁上下先買單頭

廿萬就反勝馬會

拎39K 過大海買大細 搞掂

今晚特利堡對家？

廿萬拜仁win x psg win

90min 未

角呢

就快

會反底

一球 買收息波都正

連6角嚟先啦

追數勿玩即場 玩即場仲難追

14.5s 比d掙扎

又黎半場停角⋯⋯⋯

尋日輸左500玩三公廿一點
好彩無輸到甩褲

19.5 又洗唔洗企咁硬

14.5s gel

2隊賤種咪刷角
入波啦

留咗係上半場

場波踢咁撚耐都未吹雞

gchi

CASH OUT
負債9成追唔番

1:1

7連 thx

11

goal

仆街啦

針了

冰封角球

屌1:1

出力啦 西雅圖

又要解封番角球了

我覺得難啲

11又會刷

我好多錢都係玩即場嬴
之前冇戶口輸得重慘

上呀
刷角啦

角大來吧

goalllll

苗喬德！！！！！

屌，1 1

正 跟左得蛇

想入角都入唔落手

1:1肯定刷角刷到仆街

角球準備
我個名

屌你西灣

唔刷角就比人入

識貨

講左1:1 30c

Cup佢老母

得蛇

又要刷 刷到30c丫笨

準備了 西雅圖音速角球

刷佢老母

呢個真， 玩真飛好似俾馬會禁住屌咁

ok

想刷？
繼續冰封

得蛇又羊

如果只為追
其實借10萬一場過最好
無必要花心神長期戰鬥
因為賭齡有翻咁上下，一定會輸多過10萬，分期輸or即輸都係輸。

啱啱10倍反cup

1:3送200比乙位
3:2送100比乙位
3:3送300比兩位

訓一訓翻到黎見到14C

跟左得蛇

似半14 全18

唔係輸埋pk呀 屌

Me

輸左咪蚵撚...

我呀

我

係囉
追平先有角睇架嘛
斬角條友辛苦了

賭錢切忌allin
做任何事都要留返條後路比自己

我了

留

客要cup了

全場3:1

-5

開工刷角啦喂

15c

上半場刷到攰 下半場0角⋯⋯

3.5s

賭錢叫人allin係咩心態⋯

呀得買左乜

14.5s BOOM

好彩買左2.5B

唔知點入啲角好

開始狂boom

屌15.5s 頂撚實
講出黎都忍唔住笑

追和左又開始追角

一追和又刷過

電腦大爆炸

30 角未？

15c-15

19.5 b呀 上

14.5 15.5 18.5

俾多粒

29.5b -15

快手入多粒！

唔知頭十分鐘狂入角細既手足咩心情

好好玩

想死

咪刷角啦賤種
入波呀

今場角大嬴左仆街

到

西雅第三球

快啲爆我15.5s

召喚牙普

19.5s持有1注

客

好撚長

上半場d角係攻兩邊得翻黎，定係連c?

19.5 b

主下一隊

連

苗喬德all in未

機會係零呀！！！

主12 客3

客NG

睇個勢達拉有多粒

唔貪心比多5角夠

五連髮夾彎
五連角球雨

主Ng

想要no goal

15.5
16.5
19.5b

即刻轉曬啲錢入落戶口先，玩即場會輸撚死

達拉c cup 佢

刷還刷 都要入波先得架

！！

咁有水份
等到17.5先入

刷埋個5角先收工啦

又黎半14 全17

但我唔會買
只會上半場買no goal

唔記得自己訓之前買咗主盤
主

15分鐘1c

仆街 冇角了

15.5 18.5b針

呢場再和我就買中四場和波cls

角球雨

Jump

比多5c啦

2:1

Goal

懷疑莊家中場休息打電話叫人唔好開角

20c gogogo

Goal!!!!

2.5b cashed
3:1波膽 快開

好在冇入

大家分啲元氣比我
我要用大範圍冰封角球

又冰角了屌

無買大波

西音好波

繼續刷啦

2:2

2-1 goalllllllllllll

大

又停屍啦

goallllllllllllllllllllllllll

cls補左客勝嫁

Wtf

no goal了？

做得好

主隊快啲入多球

主能夠

呢球神級波

重心料 2.5S

唔刷角都識入波 咁唔洗刷啦

求和尾場

達拉和佢

罰球直入

重心就抵死啦

屌 買1000 主ng果下
暫停接受投注

700主第二球就對家入，290主第三球先中

D心靈投注中曬...

...咁樣入 美職真係正正經經入唔到波

邊個料

又gel

你老味一大注就唔中...

你的心靈富有了

who

通常講重心都死九成

角

好難捉摸啊

達拉追和

No g了？

達拉cup

Gchi

16c

16 了

刷角呀

你唔係2.5B咩

重心料18.5B

15.5s 爆！！

繼續C

比4粒角

主撚夠

2.5B 收錢

有冇19.5B手足

角細gel

有

哭

下一隊入球
全部中撚曬(心靈投注)

-4c

買左5000

大把

上

對達拉斯和 有信心 2:2 3:3不是夢

15.5b cashed
18.5b
拎返昨日美職果d了

美職咩都有可能

買左1000

高水2.17 入咗

大家俾啲心機一齊嗌

30C呢

西灣今刷似有多粒？

揸緊個信念
刷角

客ng dllm

買左19.5b 5000 補左1000 18.5s

繼續冰封住
角細既朋友 過嚟幫拖冰封

有無29.5B手足

主應該仲有粒

"一定1-1 30c ft"

29.5

劇本3:1

夢想於漆黑裏仍然鏗鏘

19.5c細硬 主羊緊

Home Ng

刷多4c

支持

拿 個信念一鬆就領野喇
精神啲 集中啲一腳轟落去啦

刷多4C!

29.5b -14

達拉斯NG

贏緊點會刷 真係唔好俾我講中半14全17

全16啦

辛尼特角大

咁睇唔開 冰角計劃實行

連底都唔落

達拉斯集氣

唔好再刷c得唔得

cup 未

停了放心

得返19 倍

咁客隊刷囉

刷角呀屌你老母

2-1 GOOOOAAAALLLLLL

針咗兩注 刷夠20c比我回回血好嗎

角球比數 13-3

28k

不了

18.5s震緊了

Gchi 買左3:2

其實你之前username係咩

救角

主ng
19.5b

無限本

高水 18.5b

Same road

18.5b 上啊

56 28 ...

唔貪心 比多1角

18.5b
19.5b

主刷上半場 客刷埋下半啦 屌

冰封角

客和一世球迷

我都唔貪，主多一粒

19.5s

16.5s

19角完好嗎

-3c 手足們幫手嗌

妹緊波

ok

冰

最多刷多個

有無第四球

冰

19.5s 穩了 兩隊都唔攻

主4要了

客cup

比多4角

同路18.5s個後庭震緊 就爆就爆既感覺

繼續妹
最中意睇人妹波

17c ft

唔刷點入波。。。

21角完 唔該

嘩屌 恒指跌撚到

冰冰冰

80分鐘開始nba

角大已死

停角到90分鐘 之後客隊絕殺追和 即刻吹雞 完場

想要4.5b玩下

冰角冰到完場

會3:1

見到兩隊妹緊

刷角機開工呀喂

屌。。一買左就停

入波未

快

恆指繼續跌
達拉斯ng

19.5s gel duck

角呀屌你老母

近日係咁凌晨睇波瘦左1KG

又輸番琴日贏既出去了

求客追和

等主隊之後玩角球旗

瘋狂追角先 有2倍以上既全部都買

信大家 3.5:4大上

會3.5b

17.5s 可以gel得

客唔 cup點撚做第 1

睇波減肥法

批准

唔刷角嘅入多幾粒

跌到17.5

有沒app有角會通知

唔貪心 1球1角

下半場得2c
Ezez

睇緊即場 完全唔覺呢兩隊刷到

客能夠

好貪呀 ching

角球又撚賭仔

最後11分鐘

一出角細即追 一有角再入大
收息角

1球夠 唔理邊到

堅持信念19.5 b

主入多粒完場啦屌

又話20角

三場角都咁岩爆一角
係咪應該買角大

18.5b 3.5b

角細穩撚到傻

重心料3.5s

5 分鐘5 c 不是夢

批准！！！

買no goal上樓

All in 5千！！！！

90’

請下角球雨

絕殺角
絕殺球呢

完場+1角 1718完

如果16角完會唔會笑死

會開心死

達拉斯劇本時間

買19.5s個陣未驚過 而家去食m記加大做午餐

能夠

岩岩好爆哂一開始d14.5 15.5s

我既劇本

16.5 17.5

得蛇 比條生路

主刷角再入多球保險

達拉斯快絕殺

留返啲錢買正氣蝗好過

智蛇又中

針100%

信你 中就好

20c應該收皮

日清16.5b

16c 完場

巴打一生平安

客針

19.5B jumpmpmpmpmpmpmpmpmpmpmpm

痴撚線 交比兩邊 兩邊又帶番去中間

唉

狂妹

比多粒啦

中風

追角大正傻西

17.5b屌唔屌好

針了 all in左角大
聽朝a1見

好撚串喎

西雅圖無咩隊型戰術...

岩岩好比人爆左15.5b

睇住隊野妹撚左30分鐘

事旦一邊比多粒

ft 22 ok?

咁撚肥 西雅圖呢條友

咪係 第一日賭波咩 上半狂刷完 下半就唔刷架啦

20.5s 穩到

我都係

下半場得2c

條友係咁 場場無買 揀一邊事後jer

日清

換人了 要追和杯了

14.5s 16.5b

半14全16

開個和比佢 等佢贏莊一百蚊

下半得2隻角?

得仔

比多粒 入球

以後唔撚賭角球on99

卡隆成功

輸咗$100

咪撚和 好傷

達拉差d

客入未？

我1000

冇所謂

又救角

差d輸

達拉c 立即cup 佢

角細手足 收錢

日清勁到

屌你閪雅圖龜速刷角隊 blacklist

仆街中風 -1k

10.5 13.5 14.5 15.5s

補幾耐

比多粒呀

上半場係咁刷c

臨尾入翻注17.5b先
補翻啲高水17.5s
個人即刻定好多

4

rip

笑死 紅埋

講撚左角球唔洗咁急買 而家停晒

補時應該會多粒?

四連C好嗎

妹緊

4連c 未

嘩 last RC

3:1？

入多粒 夠 求你

大佬 美職 比下面好喎

Freekick

幾多角？

星期日好場都紅

16

16.5角表示DLLM

場場RC 玩撚咩

求一球

絕殺呀屌你老母

唉 客隊

12m

日清又然

比人撞仲要紅

紅埋 點同我張rc鬥

最尾先RC
矛足成場波
賴咩

日清買哂角膽

3:1 plzzzz

夾埋妹波 兩隊補時係咁暫停

都無

又拖 屌你老母

終極黑哨

咁樣黑走個都得

比多粒啦dllm

17c

Block左好耐啦個柒頭

17cccccc

黑條撚
有無睇波

屌 主隊角球其

睇黎3:1 收左皮

19.5.s 20.5s 穩如狗

仆街 連c雅

刷落去啦屌

你有冇睇呀ching
紅衫比人撞都紅?

16.5大叫足45分鐘

咪撚玩角球旗呀我屌你

16.5上岸

17c gg

ft 日清又然

多謝主隊玩角球旗啦

2 1 17 c ft

無開

屌差1角

又比 dodo 講中

比人撞果個紅牌唔撚係黑係咩？

差少少就半14全16

見到喇 感謝主

以為16.5細收到錢
又最後一分鐘刷

半14全17 中！

今晚重心辛尼特角大

咁19.5b開到未呀 數都唔洗孭 點樣走呀

準到

屌 中撚哂伏

係撚啊
後面個紅衫推人

爽 人有多大膽 地有多大產 入錢靠呢場追番星期六日d波錢

條友睇緊咩channel
補時冇踢過都冇額外補cls

半14全17 屌你老母

臨尾爆咗我16.5

咁都唔比多粒dllm

90+4 都要刷
On99

鏡頸影撚錯

好野
淨係針撚左個15.5s

恭喜曬 中角球波膽

好撚嬲

主隊玩角球旗

你再睇replay分清人先啦

得仔有無追數心得

輸撚左150

爆16.5
17.5練心成功

輸佐30

日假

濃，欠我10元

又要角大過關了

買左大波追ng 輸12蚊

-38.8K

著撚哂燈14.5s 15.5s 19.5b

幫推

2k想上50k

謝手腳

想

要穩就唔好買即場

客隊比人用頭撞都紅 黑到你 補時4分鐘有三分鐘都唔係踢緊 都唔補上補

美假真係cls

角膽

17c. 有無巴打睇即場 開左出來

球證買左16.5b 17.5s 不了

真
有無tg傾下計

睇到好多見半14就追角大既巴打

留狗會户口給我

針到得番200 心很累

呢個球證最好野係89分50秒左右仲同人指住個錶話計緊時 點知轉撚個頭夠鐘就吹 黑到cls

有開 球證比佢開埋撚多陣先吹

其中上半場刷到咁，下半場都預左唔會多得去邊

sad thanks

等佢刷完上半場 下半直接allin 20.5s 19.5s

無
要追數買各大聯賽既盤

今晚d 閪波睇見都唔想玩

傻平打哈比人

3.5B苦主

魯賓卡山 半大

信念

俄假半膽00 2x1 100%

sick ball

通常唔賭果日就角大上盤半大全大

烏法 似有波入

2-1 17粒c ft

烏法主場100%有波入

尋日日乙正氣到
3場半大全大456

漫長的賭波馬拉松完結 可以休息了

未來人？

17.5果斷入左細

唔賭一日就咁
今晚重新上路

唔賭之後 個人開心左

今晚實閪到仆街

唉 輸返900 本身正數3千

All in 哈比人。 得佢冇拎我失望過

人健康左，講野都自信左

4k > 1k

$500>5.7k>4.1k

你個名

科隆上盤 辛尼特角大

宣傳時間

有無諗過自己最初點解賭錢

呀拿帶領ok?

點解你咁勁

沉日日乙咁正氣都贏唔到錢 係咪要檢討下

今朝針左3k 要抖抖了

set個目標比自己
每日贏幾多就收手

咁唔好賭啦
休息下

小注玩下算
戒走地

長賭必輸
見好就收等下一日
心雄就會輸埋贏果啲
我試過一日朝早贏2千夜晚倒輸1800

走地真係魔鬼
角細針4注

仍然係負債39K

有沒有進我的！

有無拎

今晚轟

點解巴塞上盤可以輸

宜家Set目標每日贏500就收手
慢慢追
利伸負債95K

假波嚟

半力陣，巴塞班友未上力

勁鬼，短期目標贏架benz

Joined ,Need share?

呢兩日300上2k
慢慢來

200k
Gun了

No need la, just for friends in here

teach me

15000》4000 》17000

Me 不是大蛇，只做事前記錄

想 gun！

5k>0'>1k>3k>2k

$200>3k唔上唔落緊

呢排好彩成日買著對家紅牌
史特拉斯堡
紐約城

5k>3k>1k>2k

想問下係咪有個叫智慧齒係賣料架 聽講佢好準 有無巴打有contact?

如果買左紅牌仲勁果d 會想死

岩岩先贏左1幾k

10幾k*

冰仔羊好多 派我未

係 跟左佢個plan 300>40k
佢買角超準

星期二冇波賭

唔係 馬會未更新

單頭平注 380
過關2串1 280
過關3串4 200
自己分配 最緊要唔好輸就加注

2場下盤 簡簡單單

颳風這天 我試過握著妳手 🤧

我都聽緊

智蛇變左賣料？

要睇自己信心
我大信心會上k
無咩就200/300

墨西哥大蛇點睇哈比人

那有羊！
今天完上 2000!

一起上

好！！！！

你成日私吃！！

私食易中

係谷講哂都Jer我

我今朝角細18.5 19.5汁左6舊
有100幾蚊玩可以夜晚博高賠

跟實了！

針了,最後幾場瘋狂輸,最後亂鳩咁買輸晒3k

50$角細收錢

星期三皇馬100%？

100% 輸盤

買冠軍

去左馬會cut帳號

過兩日咪開返

閪花

無錢賭LU

西花手足終於改到名

未必

搏唔過

我早排都係 連輸六七個盤燥撚左
一野轟落格流大波 點知一開波就紅撚左

對家100%
無c朗

佢地屈我

今晩好似有派錢波

科隆

冇上一陣波po 又俾人逼害

笑4 砌埋price list

交咗會費又唔出水 算點

cls 好撚得閒佢地

有哂圖 有哂野
仲扮

sor
唔好撚我

想入會

交咗8000蚊會費 出一次水就話關爐

今晚哈馬比好抵買 實力唔差都有受讓 對家仲要係on9黎

同埋要追榜首

度緊條3x1

科隆膽
哈馬
辛尼特

夜啲可能轉平手

科隆德甲降班狗？

冇波賭 睇下書算

辛尼買角大？

乜話！？完場17C？

係

上季降班兩個德國國腳 一個防中一個龍跟埋一齊降

而家復出又要再交過

本來16c
個裁判買左16.5b
係都要開埋角先吹完場

諗起就嬲 16.5s開得出就執六舊

科隆哈馬同路
辛尼唔敢博 俄超d強隊呢排好唔穩陣
串多場辛斯華爾

無睇過角球

降班無人走佬？

頭兩場同路加一
辛斯華爾諗緊2.5b定屌客w

球証好9999

皇馬 對 下體會 你地點睇?

''你累我唔見左1000蚊!''

好似冇乜人走

一世都記得紅鑽哩隊閪波

你當走左1/4隊人

其他主力留哂隊

中左有幾多？

8串1...太難了

好似一萬左右

唔係你財 唔入你袋 10蚊就算啦

琴晚條飛執返條屍
最後100轟一場 唔得就抖下先

想要戇鳩平

DSE放榜考入港大 美孚新邨17歲少女墮樓亡

荔枝角美孚新邨3期百老匯街74號一單位，凌晨2時許，一名少女懷疑從高處墮下，被發現倒卧地上昏迷不醒，途人見狀報警，救護員趕至將女子送院搶救，惜搶救後終告不治，警員封鎖現場展開調查，死者母親及一名男親友事後趕至醫院。

據悉，女死者姓袁17歲單親與母親同往美孚新邨，她剛中學畢業並成功考入港大，暑假後準備開學，疑因擔心學業尋死，從單位廁所攀窗墮樓。警方認為案件初步並無可疑。

今晚無哂莫斯科字頭 唔sick買了

thanks,ching,都係想搵啲安慰

又一個
仲要一大

大把西波 認住西花西鑽西腳

掉番轉你買紅鑽先奇怪

自從廢托+金崎上場，雖然未入過波，但主場未輸過，因為太擾敵 要2個人mark1個

所以佢買和波阿

所以咪唔中囉

主勝同和波揀左和

咁都無買紅鑽 最小想法正確阿

如果你買既是町田和波，你應該會開心到訓唔著

下次再努力

賣料 confirmed

支持智巴無賣料

今晚有場100%角

突發！！！！！！

想要科隆x哈馬比

連登世界級大船

一訓醒見到智蛇係賣料

笑4

怕咗

On9平對哈馬比仆街死

爛牙仔5k plan一早join咗
仲有咩好拗 gchi手足

又係時間上鐵達尼

on9 vs 閪波

中左2次波膽4x1

佢收我8k 仲要比毒水

5k當gchi下
又唔係全毒嘅

自從加入左之後，做人開心左，生活輕鬆左

痴線 雙面人 好驚

賊喊捉賊

牙仔慘，好多人真係信左

利申：有john plan

8K真係抵到爛

尋晚先交完會費。。。

靠你俾料我 無錢交

1千plan好似得一星期

淨係cap呢張可以證明d咩

1k唔係得一條咩

1k一條水

真定假咁撚貴必中?

麻雀 calling 大鷹
發現嫌疑人出現

Check

必中洗鬼賣水咩

Alexis Sanchez - 5

Won the penalty early on but disappointed after an excellent pre-season. Got on
Lindelof and Marcus Rashford's case for carelessness.

朝早輸到針
今晚有冇水跟下 俾我回血

中左抽水1k...

針剩一百,應該如何是好
心急人上

tg arjai123
講我愛鄭裕玲/我愛欣宜 有一條免費水

有圖有多條

一日玩一個盤算 開始黑仔

停下

其實我到而家都覺唔清 拿蛇,得蛇,智慧齒三個咩關係

我黑到仆街
跟我對家上樓 幾注角大差1角 針到喊

互jer

有冇人可以比多次dodo個fd清爐既link

拿蛇,得蛇,係咪同一人?

我同佢地無關係，我出下心水俾大家only

梗係唔係啦

烏法allin

我啲錢就係你啲錢 你啲錢就係我啲錢

其實3個同一個人黎
佢地人格分裂

其實係我坐爆左條船

得蛇係ng成日唔中個個
拿蛇係乜都唔中

啱

你肯上水啦？

屌

中晒全格既話 頭10派2個200

但得蛇同你同一樣清爐

笑4
呀得同拿子依期好撚準喎

加油

佢無清爐
人地問佢攞佢貼我個清爐出嚟

我？

要等到9月新iphone先有電話換 買邊部頂住一個月好

iphone X

3310

5s / se / 6

喂 尊重

你旺

Rich

iPhone X

原來如此 屌怪唔知得啦

咁都旺...
心靈注炒晒

咁有冇dodo fd既link

其實E到有邊D清爐好介紹

新iphone就出 仲買ipx

我唔係成日得閒，mon唔晒佢貼我啲comments

不在乎天長地久

應該買部se用住一個月算

買左下盤 sorry

人形蜈蚣

你中有我 我中有佢

屌你割蓆

同錢一樣,只在乎曾經擁有

澄清都割

智慧齒青爐又推介你青爐 你青爐又Jer智慧齒
媽好亂啊

咁大件朱咪咪,實力保證

You=me , me=you

而家呢個係我第三個爐

無你咁rich

.........拿樸迪翩翩=智慧齒?

1001

仲唔係割蓆？

針到得返100,求資助

屌咁小器

全部大蛇都係同一個人操控

出左名

No
我同佢算識
互jer互推介
我第三個爐嚟
之前2個摺咗

要換手機出血 唔係資助你100買盤

起初真係以為佢三個同一人

我無佢咁戇鳩